
                      Alguien que no tiene la mínima idea del trabajo en una mina, no tienen aval para criticar tan mal esta cinta (atención con la reseña del critico de Cinecalidad). Hay que valorar este homenaje que estuvo mucho mejor que la primera producción al respecto de este tema. Recomendable véanla.
        
            